黃圈其實缺少左d咩? 黃圈高質新歌 仲少likes過黑警甩皮甩骨既歌

hk警柒 followers 136k
新歌like數 23k
岩先推出

榮光巴 followers 20.3k
新歌like數 17k
推出一個月

以下開放討論

樓主先來
警柒
一，大量高行動力同溫層，咩都share
二，大把水候宣傳（雖然啲野都係咁柒）

榮光巴
一，啲人睇完好少同同路人share
二，無咩資源宣傳咁
三，有兩個channel（dgxmusic同dgxband），好多人只follow一個，有新歌都唔知

冇計 人中意睇小丑多啲

雨傘今天我之後
黃圈普遍對唱歌抗爭抗拒甚至反感
只有榮光係例外

其他無咩人知/幫襯嘅手足經營嘅店
無名士網店

傘兵速遞

椰子士多

娛樂性高啲？

不屈先係我初戀
但少少慘，佢整首日文歌都少人睇
文宣輸出先鋒啦已經係

係

好似無計咁，我見佢首明日又有靚女又有靚mv
都吸引唔到人睇

嘩眾取寵更吸引

平心而論 黃圈d歌真係唔掂

有無做市場嘅巴打教兩招黃圈人點推廣

我反而覺得同路人好多歌好高質
但無人知同聽

1. 香港政府政治宣傳頻道，上載左一首歌
2. DGX 音樂頻道，嘅其中一首歌（仲要日文）
兩條片好難比較

Btw
將音樂就咁分黃藍實在忽略左太多方面，
本地外國、主流獨立、音樂類型、名氣、質素，等等先係音樂嘅分別。

㩒錯不推文

聽完一次都無動力再loop

通常會loop咩歌？

係，其實我覺得都係流行曲，情情歌歌最多人聽
韓國是但一首叫春跳舞歌，都多人聽過好多詞有意義嘅

呢首個mv高質到

聽吓有冇餐廳播

樓豬
如果有人入嚟推po 吹水 得唔得

建制派 = 藍絲 = 藍圈
民主派 = 黃絲 = 黃圈
本土派 = 屌絲 = （不從屬任何圈）

雖然已經20hr...

好重情緒負擔

......

喺度開台

push

Push

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎聽歌！！！

you here

sure i am here, on your call

再見

翻炒先

哈路

喺度閪台

唔得

又撳錯

4
二欠

點解

開台

第一次睇明日，幾感人

《—— 呼喚我哋

聽朝十點區院要旁聽師！！

油油

啊你鍾唔鍾意依首

聽日有得聽審呀

聽朝十點區院要旁聽師！！

推

ok喔

Pishhhh

轉台

講起歌 有位巴打之前有係到開過po 不過無咩人聽 幫手repost下先

遲到

我今日都聽左一粒鐘

睇完覺得點

其實最後應該係開心 但睇完真係唔係咁開心 唔知你明唔明我講咩

係咪好似轉場好啲 我驚我miss 左 勁無記性

轉左

嚟喇

咪鬼post 黑警 link 啦
我禁撚左入去

[fb要人]素食公司登廣告不含中資被小粉紅圍剿

Pish

bread仔

Dgx 新歌mv+歌好高質

日文版

人地用錢買followers買like
明知佢種票你又問我地缺少咗d乜咩

明天超好聽

要多少少positive同輕鬆啲嘅歌,呢首其實都唔錯

P

I

我覺得dgx首明天幾好 係咁loop唔知點解唔紅

黃圈歌我最鐘意聽 和你飛
第一次聽就鐘意左

呢首都正

另外有2首擺明幫香港作，冇咩人知
呢2首真係好撚好聽

rubberband - 漫長

符家浚 - 絕不棄權

今天我 寒夜裏看雪漂過
好岩我地黃圈抗爭歌

缺少左團結吖

認錯你
聽朝十點區院要旁聽師！！

#852 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唱歌點樣抗爭
歌係用嚟聽㗎
藍絲都唔會話出咗首警狗歌係抗爭緊啦

咁早

香港唱日文做乜